是東京兩星期帶3000蚊夠唔夠玩？

機票酒店另外比左

夠

無錢唔好去旅行啦

Btw帶咁多錢去驚唔驚淨好多😂

睇下你會唔會買衫買下野咁囉 會既話一定唔夠

夠，可以豪洗

會買野一定唔夠

一件hoodie都3000

300都夠玩啦

夠 快啲去啦

夠有突, 個次帶4k 都有剩

usd

3000咁撚多 玩到一個月啦

3000買件飲衫著去歌舞妓町搵一晚錢夠你洗成個月啦。到時返來買隻av 畀我得了

我上次玩一星期都係帶左五舊港幣

又binc

youtry

唔買野就一定夠
每餐食得好少少當50蚊
每日三餐加埋150蚊
14日就2100蚊
仲有900蚊俾你搭車
行多幾步當做運動啦

之前有個巴打用2000蚊都夠啦

3000蚊可以好豪

夠晒啦 我驚有淨 唔洗慳住洗

3000円

3000 蚊食野已經唔洗睇價錢

人地一萬YEN都過成個月
你成4萬幾YEN直頭可以豪食

實夠 係香港兩星期都洗唔到3000

乜撚野logic黎
褶埋啦傻閪

入黎睇平手友梨奈有冇入黎‼️

你移民咩帶咁多

會呀 想買日甲波衫

其實好易
點解咁講？
假設你唔買野
即係最花錢係食野呢part
食野可以好講究亦可以只求果腹
你食番自己d屎再屙番出黎
有時放下假比自己食下好野
例如金龍拉麵呢d
屙出黎d屎又有一番新境象
自給自足真係唔難
難在睇你自己有無恆心決心同信心
希望幫到你

你覺得好撚好笑？
咩食屎自給自足
你打出黎笑得出？

我認真架
上次去大阪洗左300咋

on9仔

你都係食返自己D屎 洗300？

Yes ar ching 有拉麵味

去旅行去到咁唔辛苦咩

3000YEN夠晒

交通費真係好貴
仲要睇下去兩個星期會唔會去東京近郊就唔多夠

買波衫應該唔夠
預多1000好D

組係唔買就夠？
第一次去日本
以為佢地啲野好平

去東京都帶三千，樓主真係有錢

認真答你
夠有突
上次仲帶4k
仲剩2k
根本冇可能用咁多錢

1星期1K已經夠了

推post都知有伏

你想點玩先
如果話唔計機票 去到東京 日日訓機場
機場飲水機渡日 3000蚊唔好話兩個星期
玩到你免簽證限期前都得

食超市d杯面呀便當呀都幾好食

交通飲食貴

3000都講得出 就冇人打算同你認真啦 死人妖

唔答咪算柒數
串乜柒？
3000蚊我係想挑戰下自己
唔似你啲垃圾去旅行都萬萬聲
去埋啲垃圾觀點買埋啲垃圾野
覺唔覺你去日本個陣四圍都係中國人？
因為你同佢地一撚樣呀
財大氣粗 去埋啲大路野
以為自己好撚醒